哭泣聲絕無意義 它不會扭轉封關的心意 病似是將快會失控真可恥

From Facebook friend
多謝陳姑娘令我突然靈感大爆發

哭泣聲絕無意義
它不會扭轉封關的心意
病似是將快會失控真可恥
可聽到人們故事
今天你怎不關心多一次
又再讓這刺痛一再開始

到底你幾分真心幾分痴
舊事常提著也不再有意思
誰要妳再說那X街的句子
到底你幾分真心幾分痴
病毒如快要殺到真不得了
而這晚卻說我抽中 出征兩次

頂... 封城從來不易
這個妳我早已知
其實我們早察覺 誰信你何幼稚
若是熱烈地罷這一次
放棄你才是最易
如若以後失去妳 其實我 不介意

原曲: 王傑 <<幾分傷心幾分癡>>
Facebook 潔淨版